農林助理員

各位巴打有冇見過/做過

好做 ，hea 爆

我下個月見工，有咩見工攻略

咩division

要求係咩？

漁業

兩年相關工作經驗

個個分署都有唔同
漁業個邊需要睇漁排，揸船，執法等等
漁業經驗／做過慈母之類等執法工作經驗之類掛我估
我就用海上工作經驗黎申請

有無人做緊 自然護理及郊野公園？

漁

好唔好做
係未同郊野公園差唔多?
係未番5days ,易唔易拎大假?

好做
模式同公園係兩回事公園好過漁

漁記九成都係五天工作

聽朋友講郊野公園個邊係劃假方式黎放假， 攞假容易

想問下你之前交左表in之後幾耐收到通知去面試?
係未會寄信黎?
4月中申請左,而家仲等緊

我個時申請到見工要半年
有實體信寄比你
巴打係部隊人 ?

係想轉工
輪班捱夜太辛苦了

巴打
想問下見工流程係咪得一次面試咋

係，一戰定生死

溫晒成個網佢

有信見工未

打去問話未派

巴打，知唔知農業做d咩工作？係咪都係5天工作，正常office hour?

感謝巴打，好人一世平安。

巴打，海上經驗有用？

出左新

有無巴打做緊？

留名 寄左

冇相關經驗
不過照申請左先算

有用

您做緊

見工難唔難？問咩多？

要潛水？

海岸公園嗰邊要潛水

申請完先見到又要潛水 又要揸船揸車
但係條件又冇要求呢三個牌
我估就算入到都要你3年試用期內考哂

師兄諗得太多

諗太多係冇呢3個牌跟本唔會請
定係調轉

總之上年有人乜q都冇都入職 完全冇逼過佢一定要考到牌

返工時間如何？

收到 咁都定d 唔該巴打

我上次由申請到見工都要半年，各位慢慢等

有得見先再問問題

好

助理員同督察有咩分別？
黎緊會考Officer先

好似呢幾日會收到信interview

FS定FA先

FA

有無人可以分享下FA升FO 有無可能

冇得升

Outside 考 ，有無幫助 多唔多例子

我冇相關經驗and 讀相關學科 ，
如果打算做Fa 先再進修上fo 會唔會好不智?

利申 跌5000人工去

漁業個個，有無人收到信？

你收到？

收唔到🤦🏻‍♂️好似好耐了

招聘條件寫咩

無信收到😭😭其他巴打有無收到？

有無巴打收到信

你有無寄學歷同工作證明？

網上申請收到信面試

祝好運

巴打現職？
其實我都一頭霧水

本身做邊行

只可以上網睇多d資料

都可以叫相關漁業
不過我連面試溫乜都唔係好清楚

幾時申請？ 咁L耐先叫人in

溫AFCD網頁

上年8月

博一博啦唔知呢個位好冇做呢
唔知有冇現職分享下

有相關經驗先比in定係有報都比？

一定係相關經驗啦

收到信,基本法就咁做網上模擬題夠唔夠做?
成過見工程序係點?thx

收到waiting

郊野公園？

現職CS？ 讀相關學科？

我報漁業咩都收唔到

漁業早兩日IN完

in成點

Idk 正正常常啦
不過都成四個漁農職員加兩個文書職系
唔知以為FO

in你中間組合呀姐加左右麻甩佬

師兄係記錄部隊？

三個佬一個呀姐 兩個文書

有相關經驗

中間阿姐最高級, 漁業主任

有幾相關， 講嚟聽下

師兄做緊？

三代計埋我都係漁業

佢全程隔住口罩笑笑口有冇機

問d野難唔難
要用英文對答？

英文自我介紹之後全中
我都係爆肚自介
問嘅嘢就網全部都有
不過仲有關漁業落手落腳做嘅嘢
呢啲冇得溫

巴打你係遊樂船牌定本地二/三級船牌？

屌講呢d

水佬

你呢代都仲係做漁

有船牌有機d

遊樂牌唔好攞出嚟講

無船牌
要船牌應該無乜機會
做漁業呢行好多範數

見完就算，唔好諗咁遠
話時話你做邊一範漁
漁排？漁船？ 買賣？養殖？

買賣
師兄知道大約幾時有通知嘛？
我見佢問到你番得遠點算 怕唔怕辛苦 同點執行法例
Ff緊佢會請

應該要等2-3個月，最後一批15號in

見工嗰陣梗係話幾遠幾辛苦都返得啦